[Оглавление](oglavlenie.md)

"Группа зачистки туалетов"
---
---

И у нас там были такие тихушники...
Группа зачистки туалетов...
Из этой общаги...

---

Они потом пол года обсуждали как они наслаждались трахами...
Под привязью...

---

И уж больно знакомая там звучала информация...
Они не стесняясь ее обсуждали на уроке...

---

И это были те же мамочки...
В сговоре...

---
---

Шестаков
Романенко
И ещё какой то пиздюк, не помню фамилию..

---

Я с этими даже здороваться брезгал...
И в обуви переступать порог...
На первых парах знакомства...
По приходу в шк...

---

Там ад начинался с тараканьего фхода...

---

И наша Анечка проходила проверяла после них работу...

---

Дети ментов - "пожизненный терновник в психбольнице..."

---
---

Ю.А., не тратьте силы, там некчему стремиться!-)

---

Анечка предвещали электрический стул...
Однако работает в балашихенской Мери...
И ещё мстя проснулась...

---
```
- "Беляевский, ты откуда?"
- вам по роду происхождения, или месту рождения, или по вероисповеданию!? Как некоторые в богоебнутые...
- "рассказывай все"
- это долго и нудно!
```
---
---
```
- Л.А., у меня там досье прекрасное из предыдущей школы...
```
На фоне конфликта родителей...
Ну приблизительно с такими же...
Буду отбиваться!-)

---
```
Демоны выходят на свет, в холодную зимнюю стужу...
Проморзглые, голодные падают в лужу...
```
---

Л.А., давай урок, не могу уже!

---
```
- естественно я не отмажусь...
```
Они всунули в дело меня и тебя и тебя, что бы зайчики их покрывали...
По этому там из сочинений признанки...
И мы покрывали их...
Бакрнина Марина охуительно постаралась...
После выебав весь класс!

---

Конец близок!

---

Мы долго ждали созревания детишек....
**Все должны испытать боль утраты...**
